想問下大家點同另一半開始？

其實約出街食飯睇戲呢招追人仲有冇用
約出黎睇戲食飯係人都知你想點

推。我都想知

直接約佢岀黎講，我想食左你